有幾多人可以分左手跟住復合返

如果復合返，又可以一齊到幾耐
大家仲可唔可以好似之前咁

無咖喇

我FF下姐 SORRY

巴打同另一半一齊返？
願聞其詳

分左兩三次，又一齊返，最後一齊多兩三個月，都係分左。當冇識過個人渣，而家聽到佢個名都想作嘔

復合左 呢家半年到

點解最後都分左
係佢有問題定點樣

有無經過

好SWEET 邊個提出復合
大家分左幾耐先一齊返

藍絲 分開一年 因為年少無知 脾氣真係好差 少少事都罵佢 佢後來瞞住我溝第個俾我發現（女人直覺好盡 唔係講笑）

糾纏半年由求佢唔好走到大家唱大家 又當對方仇人 block晒所有Facebook

過一年後 佢追返我 咁我都知自己有問題 改咗啲脾氣（雖然都係有時易燥底 但當然好過以前 ）

而家已經一齊7年

對方話「分開冷靜下」
之後兩三個月keep住有聯絡 不時會有少少曖昧
點撚知突然發現佢出左pool 就正式無聯絡了

用到絕招佢都仲理你 要珍惜

佢都係話用分開冷靜下同我講再見
我每日都FF佢會有一日返黎搵我
不過無再KEEP過聯絡了 佢又無BLOCK我 代表咩
寧願佢狠心BLOCK我

咩絕招 我地變仇人有大半年都變陌路人 冷靜返 雖然我都唱佢唔少 （佢都有唱9我 ）

絕招咪係你地互唱
好想同佢都可以好似你地咁

一嘈交佢就發癲，當街呼呼喝喝，就咁掉低我係條街，講大話呃過我無數次帶女上屋企，話係朋友，驚我嬲唔同我講

我個ex同佢個ex就可以 仲就嚟結婚

佢 分左兩個星期
當時唔知一唔一齊返好 抱住試下既心態 點知得左

互唱真係兩敗俱傷

好慘 當無識過佢啦 要振作

真係 有咩事都可以憑佢對你態度 細微既事都感覺到

搵唔搵返佢好
好似有機
但唔知點開話題

好慘 算啦 唔係你既始終唔係你

但點樣維持感情

無block只係唔想做醜人姐
有無用snapchat??
Del左對方係一個好方法 起碼你唔撚洗見到佢mystory又諗起佢
加埋facebook unfollow佢（唔洗unfriend）
咁你就可以慢慢適應佢既淡出 我就是（半）成功的例子

無搵過

佢話遲下可能有機復合 我等緊依一日

好睇因為咩原因分手

我見佢好似俾位我上
但又唔知點做好

復合咗不過又散咗
到而家仲好鍾意佢

可以嘅 ！個個都唔睇好復合 但我都復咗7年 仲好似熱戀期咁 真係咩都有可能
老土都講句 如果真係啱嘅最後佢都會返嚟㗎！加油

我都好成功咁截斷晒睇到佢既野啲途徑，係會脫離得快啲，長痛不如短痛。

唉 機會有幾大 心中有數啦
無論你復合成功與否
都祝你快樂 加油

我都知無咩機會 佢好絕情 都唔奢望了 都係我FF太多

和平分手 無第2個

復合左點解唔好好維持落去呢

我都好想佢會回來 謝祝福

因為愛佢又後生唔識諗得1516歲先會咁

因為人地唔想long d

講漏咗 我復合轉機好似一年後有個男仔追我 佢見到我地成日一齊 就facebook用新ac inbox我道歉 先開始傾返計

LONG D又真係好難既 唔怪得佢

佢唔用FB

係你既 就係你既
要走點都留唔住

加油

通常復合左三個月內好易散

一齊左半年就散，相隔3個月再一齊返，keep左1年之後再散，事隔半年佢正式有新歡

岩 所以無再搵過佢

完全諗唔到有唔理由搵返ex 點復合

得我一個想復合姐

唉冇計，唯有慢慢move on

睇化左

慘

我都唔知 所以都係FF下

好快無事 好似係

夾夾埋埋四年半內分過五次， 中間分過3,4次再一齊返一個月又散。個次一齊咗一年就再分手

有諗過係佢生日講聲生日快樂開個頭 但諗諗下廢事人地生日可能搞到佢心情唔好 ff下算

睇黎散過無好結果

我都想咁做 不過算啦

如果當初分手嘅問題冇解決過.遲早會再分

分左手嘅話就唔好再諗復合喇 唔好諗返轉頭喇

分左手一個禮拜都冇佢就有新女，仲要問我拎返晒所有野...唔還就要脅我搵我屋企人

無問題 只係佢話想一個人姐 咁算唔算係佢問題 唔係我

大家都無下一個 點解唔可以

好彩分咗咋

咁仆街 當自己睇錯左人啦

真係好好彩

心入面有條刺，就算佢之後對我幾好都會諗返起散個陣佢講過d乜做過d乜去傷害你
唔會有好結果

話做朋友
最後個ex hide哂我啲posts
無再同我講野

我見識少，但原來真係有人咁肉酸

分手好難做朋友

我覺得佢肯返黎已經好好 因為佢無傷害過我

世界乜人都有 差在你遇唔遇到

愛過點做到朋友

復合後最尾都係散左
而理由同第一次根本一模一樣

咁你係咪好傷心

Me too

這些機會不是你們

依嫁無 係好耐之前嘅事

要追番人, 最緊要知衰咩,
同埋真係有改變,
唔係就算俾你追番返來都好易再散過

我就試過一齊3年, 分開左3個月度,
再一齊番6年, 而家仲一齊緊

果3個月某程度上係long d累事,
一黎我冇安全感, 佢去exchange就好似消失左咁, 勁冷淡,
可能拍左3年佢慣左同懶左維持,
同一開始拍拖既態度差9丈遠, 又有時差,
同時又有其他人埋我身, 好似仲有其他合適既人喎
卒之就分左一陣手
一分左手, 佢人未番到香港就開始cool煲,
返黎香港後就更加落力cool,
做番一開始拍拖既佢, 咁我就又俾佢tum得番就一齊番
一齊番呢6年都冇再好似exchange果陣咁冷落我
後期問番佢, 其實佢係問題發生前都直覺地知問題係邊, 都知我係想俾人tum番果d,
係果時人係外地做咩野都好似唔順手喎
佢諗左一排都覺係仲愛我, 放手佢會後悔,
所以就算我咁hurt佢都冇放棄追番我
有時我會諗, 你明知問題, 都由佢發生左先去處理係咩玩法
但我好多謝佢明知係我玩野都肯做野tum番我

利申: 平時冇咩臭脾氣, 但勁痴身, 勁冇安全感, 最好就可以日日都見果d

咁就好

好長 但我自問做好自己本份，係佢唔珍惜我
我是唔是要放手 唔好再FF落去

唔信破鏡可重圓，圓咗都有一日又破

分過幾次 每次都係個個原因
每次一齊返都係因為唔捨得

哈哈 睇得好透

我都好唔捨得 但佢好絕情

正式咁分過兩次手
兩次都係因為佢同第二個有野俾我發現
第二次分手後隔左大半年一齊返
到而家已經一齊返兩年幾三年
不過開頭果年幾真係好辛苦，對佢好冇信心
諗返起都仲係會覺得心好痛

可以一齊返係好事 你要努力

加油 可以復合到已經好幸運
當對方係一個全新既人
要同佢一齊向前望 以前既野一筆勾銷

會一起既分開都會一齊返

分開過一年多，
復合到宜家都有一年幾，
其實大家都變咗唔少，
但我自己覺得係向好嗰方面改變，
所以相處比以前開心

一齊左幾年 分開過幾個月 一齊番大半年度

諗起都覺得自己on9 因為個陣太忙冇心機/唔想拍拖所以分手 但大家都好愛對方 而家雖然同以前冇乜分別 但我知佢始終有條刺 以前有d我介意既野而家一提出佢都會話係同我分開個陣發生 我冇得怨 我都會因為內疚而唔會咩都嘈

其實有好有唔好 因為之前係佢好就我好錫我好寵我 而家就叫做平權左 長遠黎講佢都冇咁大壓力

你岩

分開左一年都仲可以一齊返

睇你有幾愛佢啦
會唔會願意為左佢而做好d, 追番佢返來先
之後當然都要睇佢會唔會都咁諗
會呢d先叫磨合,
如果由頭到尾得你一個改變去就佢,
我諗都未必可以持久

係 依D就係因果循環

都係 我都係唔好再FF咁多了

多謝你地 不過講就咁講，其實好難可以完全放低
有時諗起但唔可以話佢知自己又諗起件事而唔開心

試過分左手半年 之後一齊返
但感覺完全唔一樣 好怪
明明係識呢個人 但相處得黎好陌生
最後都係各自各識左第二個 之後分手

唔好諗啦 可以一齊返 乜都可以克服到既 你要相信自己

人會變 證明大家都無緣份。

第一次係拍拖後兩年
頂唔順對方脾氣加比佢屈偷食 但實質係病住趕project趕到天昏地暗
平日嘈交佢都成日叫分手 果次一叫即成全佢
兩個鐘頭後佢見我冇tum番佢知出事
打鑼打鼓搵番我認錯
兩個月後復合但因為佢有燥鬱症
中間又再離離合合左兩次
一路去到而家就黎8年

由以前成日發我脾氣變到而家咩都就晒我
發港女脾氣都無限包容

失去過先學到野

佢有病仲可以不斷包容你 要好好珍惜佢

最慘唔係個個都可以學到野 有D人係老奉心態 覺得人地對自己好係一定
咁就算失去左 又有咩所謂

復唔復合到好睇分手原因喎

前半part一樣
唯一唔同係復合見面一次又散咗

佢話想自己一個人
不過唔愛個陣 乜野都係一個原因黎架啦

其實分過手再一齊都係分手收場 而分手原因都係一樣 講真唔好浪費時間

我都係FF下姐 無搵過佢

包容我係佢好轉後嘅事
大約兩年前開始
中間段時間試過比佢發脾氣郁手打我

成件事嘅轉捩點係兩年前
有晚又嘈交佢又叫分手
加上同媽媽相處有問題仲係咁趕我走
(我媽媽上網亂識男人之後比人呃錢偷野 我話佢佢趕我走)
當時長期受壓之下到我有埋抑鬱症
兩邊嘈完交加上工作又唔順利 萬念俱灰
我入左廁所吊頸自殺但即時救得番落黎 係佢衝入黎救

我自殺果一幕對佢打擊太大
之後佢就好乖咁去睇醫生醫好個病 仲對我好好
佢用左好多時間陪我同比我慢慢接受佢改

分左手復合正仆街

分咗兩個月多
我想復合 不過佢應該唔想
分手理由都係佢想自己一個

睇黎佢真係對你好
祝你地可以白頭到老

點解咁講

佢都唔想復合架 我估 因為當時佢講到好絕 我求佢唔好走佢都話唔得
所以我都無打擾佢了
我覺得 當佢見識過依估世界之後 就會發現到你有幾好 可能就會返黎呢 好似係

上面變左散負能量sorry
基本我而家同佢都好好
佢就我縱我得好厲害 會令人變公主癌
我就專注事業冇將感情睇得咁重
大家個角色好似對調左咁

自殺事件後遺症係嘈完交佢好怕我入廁所
同埋我好怕著樽領衫同戴頸巾

有斷斷續續咁聯絡嘅
大家都知對方仲好愛自己

其實無事架喇 依d都係陰影黎既姐
可以一齊返 就要盡最大努力 維持落去
好多人想一齊返 都唔得 例如我

我無再搵過佢 點算
佢話想要冷靜下

一齊經歷咁多真係唔容易
希望你地以後都幸福開心

算數啦

你個名 唉 完了吧 如無意外

希望EX 睇到依個post
之後搵番我 不過
我都知機會等於大海撈針

冇

要適當地畀空間對方
有時死chur爛chur會令對方覺得煩，反而會加速咗個厭惡感

時日帶走，最愛的仇人

我都想佢會睇到依個post
不過睇到咁又點喎

咁我唔搵佢 佢又唔搵我
但明明又一直愛住對方 等緊對方搵自己
咁咪

未打完 咁咪會錯失左個機會
可能1999左 不過我都覺得自己好煩了 會係適當時候收皮

你好憎佢咩

我自己覺得啦 比啲空間大家好重要
你如果真係驚對方遺忘左自己
過左兩星期左右
咪可能隔幾日一個messeage睇睇咩反應囉

分過之後復合一次
依家已經分開咗兩年
聽到佢個名都驚同好憎佢

拍左四年幾五年 分左大半年 最近一齊番

可能都唔會覆
由佢開始冷淡直到講分手個段時間
佢每隔3,4日先覆我一次 好屌 仲要一次得幾隻字

佢話想要自由所以分開左
就算我點挽留佢 佢都好決絕
但係佢仲係好愛我未放低我 點解要咁做

點解愛既反面一定係恨

祝可以行到最後

學我一樣 等
老老77 有緣既 點都會一齊返
我都係等緊佢 明知無可能 不過有時會ff佢會返黎

係咪個個男人岩岩分手都覺得係解脫

佢好決絕話唔會一齊返 但係我有事佢又會好擔心
姐係點 我就黎痴線

希望啦 但佢仲有三年先畢業 都唔知幾時先可以拉埋天窗

睇下佢本身份人係點

可能係出於關心 唔係愛
佢都好驚我會去自殺 會去跳樓 所以分左手之後無block我 就算未講分手前 我話自己有事 佢都係關心我
有時候 可能因為你情緒唔穩定 佢先會咁

畢業之後 實可以既

承巴打貴言

要努力相處好 同住難

分左手 右手咪拍返埋去囉 有幾難

係本身真係管得太過火定係點？

如果因為小事嘈就可以

好 你岩

無嘈過 佢話想要自己一估人過生活
唔要我了

會分開既一齊都會分開返
萬用

如果對方係愛你嘅話，
真係會忍心唔覆咩
生活上重要嘅事都應該仲會想同對方分享掛

Chur人嗰種另計

將人地句野調轉不過你都岩

或者 我走唔入佢個世界
佢係愛既 不過可能愛自己多過愛我
只係想我對佢好 而自己又唔洗付出

其實我地同宿舍 食飯玩活動都一齊 唔知算唔算同住 一齊旅行都好夾無大問題
最怕係我畢左業先 無得成日見會疏遠左

有心乜野都唔係一個問題
佢係愛你既 就算佢人在非洲都會同你好sweet啦 好似係

其實我認我好痴身 見少一陣都會唔開心
可能就係因為咁 佢好大壓力
分左手之後喊住打俾佢 佢都同我講叫我放低佢
佢話佢晚晚飲酒唔係因為想玩 其實佢都好唔開心
但係唔會再一齊返 叫我唔洗再等
係咪冇機啦

3-4日覆一次呢家野睇人
老老豆豆 好少人生活上突然有咩好想同人分享
特別係扮工人事
傾八婆野又會搵番朋友傾

我唔知有冇miss到 分左幾耐？
有啲人岩岩分手會唔想有啲咩接觸想沉澱下
對方有冇特別講啲咩？

你啱
不過有時候我會亂諗 自己男朋友會唔會比啲女同學溝走左 一諗到呢度就好擔心之後幾年又分

分左一星期左右啦
佢話將會可能有機會一齊返
又話唔會block我 但想冷靜下
唔講咁多 唔知佢有無上連登 費事佢見到

咁嘅情況正常唔會無啦啦復合，
除非佢諗法改變咗而又未識到第二個啦
不過有句好老套嘅「係你始終會係你」
唔需要太過著眼短期將來佢會唔會返嚟你身邊嘅

咁易溝得走 證明佢心無你

見少一陣都會唔開心好chur
加上喊住打比佢感覺仲chur
分左手對方會感覺放監重獲自由咁
如果你希望將來一齊嘅
搵啲野學下改變下 重新打入對方圈子再入手會比較好

一齊左五年 上年2月14分手 大家中間都有過第二個 準備今年2月14自殺之際 佢同佢男朋友分開左 打算追返佢 希望成功啦 唔成功唯有照舊 唔識過冇佢既生活

思路正確 等佢改變想法個陣 花兒都謝了

大時大節分手 等你記一世 好絕

成日已經因爲啲濕碎野嘈到分手
分分合合好多次每次佢講咩再見嗰味野我都當聽唔到 死纏難打 最後每次都係衰心軟
到宜家5年幾

試下比多一兩個星期佢靜下諗下
但記住唔好講明一兩個星期後搵佢
朋友試過咁樣所以失敗左

佢咁樣講真係會拖死人

平安夜發現被帽左兩年，其實都r哂頭，明明自己條件好過哂第三者，最終都冇揀到我，但我入得黎，我就梗係想...

好幸福

無講到明話會搵返佢
我只係話會等佢 都唔算講到明姐？
由講話佢等佢返轉頭個日開始 我無再搵過佢

係 我都唔知佢想點
可能有機一齊返 可能無

帽左你仲唔放手
不過一隻手拍唔響 有時佢變心 唔係因為你條件唔好 只係 你懂啦

有啲野你唔知啫

咁又係 有d野唔可以睇表面

唔怪得佢 係我自己衰 係我忽略佢 btw就算幾時分手都好 佢永遠都係我心目中最重要個個 即使同另一個女仔發展過去過旅行 最掛住既都係佢 每日每夜什至發夢都係諗緊佢 所以我好痛苦 其實我知道佢唔會再返嚟 所以點走都計劃好曬 如果有拍緊拖既巴絲 一定要盡全力去維持你地既關係啊 我自己以為佢係身邊係理所當然 最後搞成咁既局面

試下追返佢 你睇落仲有機過我

佢身邊係親 朋 戚 友 都唔想我同佢一齊返... 係0% 我打算送份手整既禮物 大概係遺物

上面復合到既巴絲真係要好好珍惜
唔係咁多個可以做得到
好似我當年因爲一時抑鬱
情緒去到最低點想自殺
就用左d好垃圾既藉口同佢散左
之後幾年朋友都無得做
鐘意佢都好 仲講咩復合

不過好彩佢近排搵返我 仲同我日日傾計
我已經好開心
我已經唔敢侈望同佢復合定咩
只係希望佢心入面仲有我就夠
畢竟當年係我做出啲咁既事 無理佢既感受

唔洗咁 下個更可愛
不過如果用死去威脅佢同你一齊返
只會更反感
順其自然啦 我都無迫佢

咁你有病唔想拖累到佢 你都唔想既
試下搵日有機會同佢講清楚 可能無事呢

以前60 70年代啲人好似比較專一
一拍就結婚

係 因為依家個社會太多誘惑

分開左4年都一齊返
覺得係緣份

好勵志希望你同佢可以白頭到老

中間雙方有冇拍過拖？
係你飛佢？

Btw 樓主加油 祝你復個成功 復合成功既都要幸福

當初因咩事分手？ 一齊翻係講分手果個人要求？

我都想可以成功

我諗多數都係被分手個位講一齊返
通常講得分手個位都係好絕情 咁又點會主動話一齊返
除非佢食左屎 突然轉死性

我聽過好多人意見，社工會覺得係我對佢太好條件太好，佢壓力大

我個人覺得係自己太珍惜佢，又第一次拍拖冇乜談情技巧，所以就俾mk仔...

太好條件都會大壓力
算啦 帽左就係無左 唔好諗咁多
下個會更好架

係我飛佢
後尾到我後悔佢已經死心
中間雙方都有拍拖
一年會見1 2次
但係大家都有另一半
都唔敢進一步 又唔知佢對我感覺係點
所以就拖左4年
不斷咁錯過
後尾一齊之後傾返其實有好多機會起返埋一齊
佢個心一直有我
Timing既問題
所以樓主加油 復合成功！

我個心一直都有佢
不過佢無我 好似係
總有一日 佢要返黎既 都會返 我信了

想知有無巴打係講分手果個 但之後又要求復合

你個名#

前後三次，不過實無好結果

應該要改名做放不下的女人

太遲喇
已經散左4年
同佢做得返朋友我已經好開心好似中左頭獎咁
都真係唔敢再侈求d乜
當然如果真係可以一齊返既就好

一齊三年中間分開左半年之後一齊返依家已經七年
不過中間果半年生不如死

想要番依個得唔得

分左就3個月，等緊運到

分左一個月，等緊時機

好多人都同我講 係我就係我 唔係嘅點都會走
我就係唔想佢走 不過算啦 佢個心已經容納唔到我
唯有增值下自己 睇下遲啲仲有冇機會

分合過一次，當時各自入咗U year 1，到12月又復合返，但最後分手係因為我同第二個曖昧，到而家都未unblock我whatsapp Facebook

拍左一年long d被帽左分手，3個月後復合
拍到而家7年喇，準備結婚
巴打加油，只要大家都好愛對方，冇話冇可能既

今朝發左個夢係佢搵番我 仲同我講仲鐘意我 我答完我都鐘意佢就醒左 但係好幸福

有成功case 當然有失敗case
全部都係命 注定了

唔好諗咁多 順其自然

我依家都生不如死

係你既始終都係你
佢話要走 我留左 佢都堅持
咁我無辦法

如果佢心無你 你點增值自己
佢都唔會返轉頭

好幸福可以走到最後既 加油2

block左你起碼令你可以死心 好似係
但佢唔block我 搞到我日日都ff無極限

long d 我唔知佢個心仲有無我
anyway祝幸福

咁既夢我都發過 日有所思既姐

咁就算佢真係走得好遠
你增值自己為將來都好

只能夢中相見

就黎復合左三年但係仲有條刺

都係 要令自己變成更好既人

我日日都夢見佢 一醒左 就知係夢

如果係帽 跟住又一齊返 少不免會有刺
不過都一齊返 唔理咩事都好 一齊去克服佢啦

呢個真 我就係衰左次

你要試下佢，千祈唔好死纏爛打
要靜觀其變，同埋要set個目標時限俾自己
真係都唔得就要放手，加油呀巴打

唔係帽 只係個陣大家唔識諗 個時拍左半年散左
過左九個月一齊返 依家就黎三年
但係次次諗番起個陣散都幾傷

分左手兩個星期
一開始原因話脾氣差唔適合 但我求到佢肯心軟原諒我 為左佢改咩都得啦冇埋自己都冇所謂
點知過2日開始冷淡，覺得奇怪咪打比佢跟住又同我講分手，我狗衝搵佢仲求佢4個鐘都唔肯比機會我，過2日再見面我就挽回多次，點知原因就變左中意左第個
一星期都唔夠就同左新女一齊，年三十拖住手去我中同個檔幫襯，我仲要琴晚先知，到底咩居心
但直到依刻都冇放棄過，喊過求過脆過

頭先未打晒，撳錯制

我都覺自己賤，賤過雞，賤過地底泥

我
當年佢同我分左手之後
又係佢無啦啦主動搵返我約返出黎見面

希望係我既真係我，希望真係係我既

我好掛住你啲臭脾氣

我都冇打算逼佢 我好明白勉強冇幸福
只係我已經比左一年時間自己 都係搵唔到冇左佢點活下去

絲打要振作 搵多d野做令自己忙d
衰d講句已經返唔到轉頭 唔好再諗
比個時間自己 呢段時間喊過傷心過就要企起身
活得比佢好就係最大既報復

唔係睇到帶女 差d以為我識你

有時知道發緊夢唔想起身
一起果下個心真係好痛
明明又係自己講分手

分得手或多或少都有原因既

放手把啦，雙方都會好過d

痴線，好sad 慘撚到

分左手一個月 佢話我好煩同埋成日應承左又唔做覺得我好賤，但明明全部野都好小好小事，好似冇買到雪糕佢食咁樣 我唔明點解要咁嬲

點睇佢話仲鐘意我但唔想再一齊番
我仲好on9咁問佢可唔可以做住朋友先
我唔知復合機會有幾大，我呢個月好多次都想block左佢，但我知道一block左就冇機會
我仲係好愛好愛好愛你

分開左1年幾，之後又一齊返到依家差唔多5年

不過依家longd緊

分開左成年
知大家仲鍾意大家
有時會出街下
但好似朋友咁
一年以黎拒絕過唔少人就係因為佢
而佢呢一年黎都無拍過拖
唔知仲有無機會一齊返
不過點都好 只要佢開心就夠

自己前前後後分左3次
依家又同佢一齊返

比啲時間 大家清靜下
唔好再聯絡先
你真係會改先好

知道，頹都頹完，都做夠賤人
佢條新女係新公司識既，識左一個月都唔夠

唉 好痛苦

我
一齊左一年跟住分左手 跟住隔左兩三年一齊返 今年一齊左7年喇

犯賤

好勵志 當初分手原因係咩？？

所以我無肥黎

好

你地就好 好幸福

我同佢都無第2個 但都分左 如果有機一齊返我諗我傷d

好慘 你放手啦 只怪有眼無珠

脾氣都有人鐘意

我曾經都以為無左佢我會死
但日子都要過

點解要講分手呢

佢想一個人 算唔算原因
唔愛你個陣 乜都係原因

我寧願佢block我 我都好愛佢

好幸福 long d 都要努力

如果佢無心一齊返 就試下接受下其他人
始終都要為自己打算

好睇個問題出係邊
如果彼此係價值觀唔岩 幾中意都無好結果

利申 我係

一齊返算唔算好事

如果咁容易輸比新鮮感 都唔會有將來 加油

成功例子

唔係價值觀

分開左4年又走返一齊，依家一齊2年幾

有無過程

分開左咁耐都可以一齊返 感覺有無變

一齊咗一年，之後分咗，3個月後一齊返一年，之後分咗到依家2年。大家都冇拍拖，間唔中有傾

離離合合 最後都係離
傾得姐係代表咩 我連傾都唔敢

個原因就係唔再愛你
比你復合番又點？
巴打，move on 啦

呢句好熟口面 想當日個ex都係咁
每次問佢每次都比唔同理由 唉講到底唔愛就係唔愛
重要可以一日就識第二個新既人 幾日之後一齊埋
果陣真係想死 不過後來都有復合到既

一日咁大把

唔再愛我 講得好岩
所以都係我一個人ff算

咁快識到第2個 根本就唔愛

咁快就想復合

點解係有眼無珠 但我仲係好鐘意佢
我到而家都唔知係我問題定係佢問題搞到分手

一齊左半年定唔知一年
六年後再一齊返
期間各自有拍拖
復合到而家有5年了

乖乖地上床訓覺發個好夢咪有可能

一段關係入面 得一方好想 另一方唔想 都係唔可以行到落去
佢咁快就同第2個一齊 仲唔係有眼無珠咩

感覺都無變 真好加油行到最後

岩岩先訓醒

你以為自己係咩呀 兵黎架咋你

覺得佢或者都會睇呢個post 所以同佢講句
係鍾意既就拖返我啦 明知我已經改左架

等到明年今日都唔知會唔會拖返你

好想同ex復合 最愛都係佢
不過ex己經有仔
如果佢肯同返我一齊就好

有仔就唔好FF佢會返黎了

古佬咁多女

一日分一次

令我諗起分手100次

有緣自然一齊返
冇緣夾硬都冇用

無迫佢 等時間吧

係，我覺得好可愛

但其實真係臭到仆街

其實梗係覺得分得手都係唔多夾，
就算鍾意都唔應該再一齊

我都好鐘意佢有時會管到實一實
不過

分左兩個月一齊返

一齊左幾耐

一齊過半年，一年後又再一齊多大半年，散左到而家對方結埋婚 屌佢老母大陸哩 雖然佢好撚正

人地結左就唔好諗了

生命冇希望，前路受重創

全部道理我都明 不過move on唔到

咁我而家都有另一半，只不過佢真係好撚柒

正

代表佢對你咩都冇
連block都懶得block

咁咪好 無人同你爭

你都岩 可能真係我諗太多

睇黎你係失敗左

願聞其詳

Same

之前一心諗住同個ex一齊返
但發現要改既野係無辦法改變到
直到識到宜家嗰個 先覺得個ex好垃圾

我真係仲覺得係自己問題，如果一早改好脾氣，我諗唔會咁
但如果佢都係會比人勾得走，我會更快死心
唉。。。我只不過係估唔到人心點解可以咁快就變

搭單問埋 我知我就咁開post一定畀連登仔插
好耐之前有個男仔同我曖昧咗半年，真係就快一齊嗰隻
不過因為我個人太怕醜，太毒，唔敢同佢出街
之後佢對我開始冷淡，我先識驚，鼓起勇氣約佢
但係佢已經唔肯 過多個幾月，我發現佢同我個frd無啦啦開始有contact(事後先知原來係佢想識我個frd )
我好嬲，之後想同佢割蓆，佢又嚟話鍾意我
我心軟留低，但係佢對我仲係忽冷忽熱咁
跟住我依家個男朋友就追我，個男仔知咗之後冇講啲咩
我同依家個男朋友講，我未放得低呀 之後佢話無論我放唔放得低都好，佢都會等我，等到我放得低為止
之後我決定同依家個男朋友一齊(已經年幾 )，冇再同個男仔聯絡，但其實嗰時未放得低(sorry我知我好賤 但係我依家真係好愛佢 )
去到我上年生日，佢無啦啦搵返我吹水
本來吹得好地地(我有同男朋友講，同畀對話佢睇)，真係冇講咩曖昧嘢，之後佢又無端端彈咗句"you shouldnt talk to me. and i will never talk to you again" 跟手就block咗我
到依家仲block緊
做唔成拖友，做朋友都好呀...
佢係我懂事以嚟第一個鍾意嘅男仔
我可以點做
對唔住好似有少少off topic 不過我好苦惱

都係 見識多左又唔同講法

唔好咁諗啦 你咁樣怨自己有咩用
佢係唔愛就唔愛 就算你幾好脾氣都好

睇黎佢好討厭你 你都有男友做乜仲要搞人

同而家女朋友分過手再復合嘅
第一次咩都唔識 (我初戀佢第二次）
大家想要嘅野，目標都唔同
所以半年都無就散
之後三個月一路都變翻做朋友
不過其實我一路都仲好愛佢，追下佢又暗示下咁
2015Xmas 復合咗到而家
大家都多咗溝通，又之前學識咗點同對方相處
咪當第一次上一堂咁囉
而家愈來愈sweet
我愛你啊

復合又散左

點解要討厭我 我同佢講過只要你挽留我，就咁叫我唔好走，我都會留低拒絕人
可能係我未完全放低，又可能係我唔想就咁同佢變成陌生人，我唔知呀

好幸福 雖然我都係第2次

下個會更好

佢要咁做 你都改變唔到
順其自然吧

一齊半年,散左2個月又復合返
可惜再2年後都係散左

唔鍾意就係唔鍾意
你咁樣對人好唔公平
講清楚啦咁

唔好咁灰 總有希望

你個名 是唔是佢推你落去地獄

好漢不吃回頭草

唔向前望點進步呀

我已經努力向前望 不過我放唔低

佢提出分同復, 兩樣我都agree左
是咪好垃圾

佢好似係有啲異心/將我同人比較,
最後關係愈黎愈差, 佢提出分
嗰年大家都改善左自己好多, 然後發現放唔低對方, 又唔爭氣一齊翻

一齊ff 啦巴打我地

我都分左一年有多，依加開始傾返計。不過無信心add返人fb，不想見到d她同第個既post。

對方好像仲拍緊拖，但好像近期出現問題

一齊返係緣份

你個名 或者遺憾都係一種美

又傾返計 我連傾都無得傾 你已經好好

巴打分左幾耐？的確一年半載後大家都會放低左，可能有機會重新開始既

我果個分左無耐就del晒我ig同whatsapp, 請問你係咪咁?

分手果刻好理智
就算復合都唔會係短時間耐做到
同埋可能同左新對象一齊 之後會發現ex好

到而家我都千方百計去搵佢啲嘢睇，block可能更加心癢

我個個無del我fb既，不過係我自己頂唔順日日睇住她所以自己del左人
之前唔del她我move on唔到

咁啱嘅 我個ex同佢個ex婚都結埋

所以最好自己del人好d

不過我個時都下唔到手，要朋友幫我禁unfd個制

個位真係我一世朋友

分左一星期
到時大家都放低左 仲會想一齊返咩 我唔覺得

唔評論 唔知講咩好 不過咁樣算唔算係一個比較

如果佢有一日BLOCK左我 DEL埋我 我唔會再睇了

咁我又無好話好想一齊返，點都有dd想既

自然d好d既，btw我其實係她心目中唔算太差，個時只係唔係太成熟而分開

巴打可以考慮你主動去block

就好似失去左先會珍惜 or
比較過先知舊既好

都係呢d心理

好多case都係咁

唔知佢想唔想。。

唔捨得 我覺得佢會有一日會搵返我

無 我依家無新一個 只係想咁樣

BLOCK仲等咩 等佢UNBLOCK？

咁巴打要好忍得手wo，我就係忍唔到手

加上我同自己講人地要找返我有好多放法既，唔一定用fb

知唔知佢地址 寄信俾佢

我無諗過DEL其實 不過佢無用FB 無SNAPCHAT 乜都無 得TELEGRAM同WTSAPP

我都有做過呢d蠢事，唔知係咪有幫助

如果佢收到 加睇埋 你寫既野又感動到佢
而咁岩佢又識諗 咪會有用

不過 算啦 佢唔愛你個陣 你做乜野 係佢眼中 都係好反感

係丫，你對。所以其實好睇咩原因分手同之後人地有無拍拖。

之後人地好sweet應該好快唔記得你

不過可能都會記得你既 個陣我開始下一段戀情個陣 有陣都會掛住第一個
D人成日話 初戀最難忘 不過我依家覺得 第2個先最難忘

我個個都係第2個，不過第2個先係正正經經認真個個

你珍惜人時 人地都係當你係草 唉 算啦 好攰

爸打們 我就係一直博依個機會 希望佢終有日會記得我會掛住我最愛個個係我
認真問既 識左一個月都冇既女同事再用一星期溝返黎既會唔會了解得好深 會唔會長久？ 你可以諗下你啲朋友們/自己 經驗

等耐耐先溝啦 速食文化太誇張了

分手左兩個星期條女主動搵翻我復合
我認我心軟

兩星期你就心軟

變返左朋友多唔多野講？ 點樣又追下又暗示下

真係真心愛過我覺得做唔返朋友

10年 女人有幾多個10年俾你啊
佢迫婚都正常既 你一係同佢講個真相 話你想遲下 講埋點解 佢愛你就會體諒你
不過你都唔好拖人咁耐

女人一向五時花六時變 去到30歲先結就真係遲
女人通常口不對心架啦 巴打你唔係信啊嘛
BTW旅行去扑野 會唔會係佢自己都想要咋 唔好諗咁多

點樣試探下有冇機會
求方法

可以，但最後都會因為之前分手既原因再散一次

利申
一齊2年，散左又一齊番，2年後佢有第二個，提出分手。。。

其實睇下你地依加處於咩階段

問下佢有無第2個

聽到都好痛 兩次分手都用同一個原因

咁巴打係咪無吸取第1次教訓？

我第一任係俾左頂帽我
依家同第二任係和平分手 咁有咩教訓可言 又未復合成功 唔敢亂黎 好驚令到佢反感

依堆野你有無同佢傾過
試下同佢講下你既遠見

會唔會係佢覺得你無能力俾到一個家佢？因為佢咁樣問你
不過如果佢真係咁覺得 又唔會迫婚同係旅行個陣咁對你

一齊左5年幾 到後期 幾個月入面 分開冷靜復合左幾次最後分手 幾個月後復合 最尾都係散左 而家分左一年多d 無一日試過唔諗起佢 又開始唔到一段新既感情 加油吧各位想復合既巴絲

我未復合都唔想開始下一段 好傷心了

原來巴打做醫療
還學債好快還完既姐 如果佢唔肯妥協 咁就算啦 證明大家無緣
或者將來佢無人要個陣會搵返你呢

我大佬同佢初戀實際一齊咗幾耐我個陣太細個就唔清楚
但以我所知都最少八年
後來分咗手七年
而家一齊返兩年
望住佢兩個而家sweet到暈就真係開心死我
希望快啲可以真係叫佢一聲阿嫂

因為我大佬，我相信有緣份嘅話
點樣兜兜轉轉都係會一齊返

分左7年仲一齊返 真係

好想快d同前度復合

你好想 不過人地未必有相同既想法

其實一直落去始終都要承認無可能再一齊返 而家希望既只係佢分左手之後真係開心左 唔好再因為我而唔開心就夠

本身拍左四年 之後話分開
大約一兩個月後一齊返
跟住過多半年就真正分手

講依堆野 其實難聽過粗口。。。

點解一齊返又會再分手呢

我覺得分開嘅原因都好重要
當時佢女朋友大學畢業出嚟做野
我大佬長期散炒，有時仲長期唔做野好hea
佢女朋友搵埋工俾佢返都唔郁
我諗係個陣係覺得睇唔到將來或者好心淡所以分開
我大佬之後開始有固定工作，又有去進修
將當初分開嘅問題改咗佢

佢話想一個人啊 唔算係我問題？
唉 唔知 順其自然好了

I know that feel
我同你經歷可以話基本上一樣 除左冇幾個月後復合
每日每夜坐車食飯打機睇戲發夢都係佢
我都好辛苦

其實都真係唔好諗住實有機會
分手理由有好多，但事實係佢的確放棄咗你
可能係取捨之下放棄（有更好嘅人出現、為事業發展）
講到尾都係唔愛/唔夠愛你

老土啲講好好增值自己啦
留係原地奶傷口無用㗎
佢兩個係個七年入面都各自有過一段戀愛
我諗分咗手之後一兩年
又有邊個會諗到幾年後會一齊返？

巴打你都唔好停低太耐喇
我好長氣

你岩 將來既事無人會知。

我同佢都無 佢個陣講分既 我依家都仲幾傷
I know that feel

諗番起個散左個九個月 完全係麻醉自己

好驚佢會講多次分手

王陽明 果個隔左十幾年一齊番 仲結埋婚添

依D真係前世積落好多德

所以唔洗擔心 有緣既都會走番埋一齊

趁有時咪增值下自已 時機一到咪試下傾下計了解多次

散左年幾 點樣先有勇氣揾佢個ex

唉 仲了解 覺得好痛 時間愈耐 感覺都會淡埋
可能到時都未必想一齊返
1999左

你係佢生日個陣搵佢

上年有講，佢應完thank you我就冇理佢wts直到宜加

你唔理人在先 仲好提

睇人啦，利申成功，準備結婚

試下再同佢傾下 唔好因為一時火遮眼而分手

因為唔知點樣延伸個話題同埋好驚佢已讀不回我

無，刺插到應一應

依家咁樣 仲想人地點覆你

因為咩事分手先

所以咪好後悔 有時係ig個個限時動態po野見佢有睇已經好開心

俾你聽

最近傾返
自己仲鍾意
但唔敢行多半步 講得返野已經幸運

一鳩樣

所有人都勸我move on

佢對你係咪都鐘意先

到我MOVE ON到個日 都唔知係幾時了

上年生日whatsapp同佢講生日快樂 得一個灰☑️

可能BLOCK左你了

冇問... 驚會錯意

我都好驚 陣間表錯情

所以我無再揾過佢 即使之後知佢unblock返我

分左手半年 傾返計 一開始有好希望一齊返
後來慢慢冷靜 已經唔執著一唔一齊返
已經係到覺得 總之仲可以作為朋友咁留係佢身邊已經好開心（佢前排仲諗住介紹我去佢朋友圈子）

其實變埋SP
內心知道咁既關係唔會last得耐
同時亦好怕呢段關係會真係消失
我知道係自己既價值隨住條底線既降低而下跌

朋友好言相勸試過
鬧我既觀點我亦聽唔入耳因爲我咁樣做係已經考慮過哂所有人地覺得on9既原因但我仍然選擇留低

有冇人分享下自己經歷都等我醒下？

應唔應該鼓起勇氣忽然揾佢好 其實我仲未放得底你

始終傾計唔同深入到接觸以往既分歧
就算語言間見到好似有留戀既蛛絲馬跡都唔代表咩..

樓上有巴打講得岩既 當日放棄關係既人係佢 要佢改變當初諗法 唔容易

唉，佢都好似del左我電話 已經睇唔到佢icon

又會知佢UNBLOCK左你

SP 屌 唔好咁作賤自己好無

想做就做啦 唉

除非有一日 佢食左屎 否則都好難要佢返轉頭

同你試左差唔多情況既事 不過係佢脾氣好差等等最後散左
不過有一齊返

屌 我都好驚有一日 佢會DEL左我

咁都仲有好處既 大家各取所需...

即係點
要死心 ？

你留得住佢個身體 但佢搵到下一個個陣 咪又係當你係玩具 拋低你
咁樣好咩 i dont think so

可以等佢 但都唔好奢望佢真係會返轉頭
如果佢係出面經歷左好多野 之後有一日突然驚醒 發現原來你係最好
佢或者會返黎 但係依個probability係零

因為之後睇得返佢icon同last seen 但係過幾日又睇唔到 之後又睇到 loop左幾次 都唔明佢諗咩

你絕情D BLOCK左佢

我唔知咁樣係咪幫佢講說話
但佢係想我做佢朋友多過/淨係SP
只係有時大家有feel就會好易做錯事

不過我都知你講得岩
有時都唔敢諗佢有下一個既時候我應該點面對
我有諗 做SP係咪可以淡化自己對佢既感情慢慢對佢冇感覺甚至憎呢個人

我都好想move on去識新既人
新既人係有出現過 始終自己仍然同自己講
「我未放低佢 對下個唔公平」而放棄左一啲人

可能佢一時有較ls一時冇姐

我又無block佢 不過del左佢contact 唔想再估

等到佢生日先有借口揾 宜加連佢有冇bf都唔知

復合左

你BLOCK哂可以同佢聯絡既野 再重新開始啦
你做左SP真係返唔到轉頭 點都好 當佢搵到下一個個陣 最難受個個會係你
如果你俾佢踢開左 但你又做過佢SP 你搵到你下一個既時候
你好唔好意思同佢講返依件事？我相信你都唔敢開口
就算下一個有幾愛你都好 我諗都無人接受到自己最愛既人做過SP
唔好因為一時咁樣 而行錯左你條路
一個少少既決定 都可以影響好多 你自己諗下 人地點講都無用
依個POST既人 全部都係有佢地自己分手既原因 可唔可以係得返埋一齊都係 都係注定 都係命運 但你都無見到人地話做埋SP (可能有但人地唔講)

但真心勸你 唔好咁傻 think twice了 祝幸福

係

仲係好願意同佢分享美好既事物

好絕情 不過我DEL左我都會記得佢CONTACT NO 點算

咁佢連Icon都較埋又唔係無可能既 所以咪話唔明佢諗乜

到時搵左佢。。再問下都得

要努力維持

算啦 佢已經覺得我好煩了 我都唔敢再搵佢

我都記得

屌 調轉都講到出黎 點算

希望真係得 成日都亂諗

唔好諗咁多 克服佢

仲有兩個幾月慘

之前仲一齊緊既時候試過想打比老母點之打左比佢 希望將來唔會再發生

基本上身邊最熟個幾個fd都係分左再復合
全部都係女嘅講分手 男嘅挽留

成日都話會改 但聽佢語氣我覺得係hea覆
亦感覺唔到有放上心

捱埋佢啦

睇黎伯母個電話同佢個電話NO差少少

唔好咁以偏概全

唔知點解呢番話幾有說服力
有時好任性同自己講 我係要任性撞下版先得而繼續沉迷
block人呢啲我通常都唔會咁做
其實係咪分左手真係冇可能 冇必要做朋友
我之前果啲都冇再做朋友 但唯獨呢個就想佢繼續做我朋友...

真人呢 真人有改善到就唔好咁介意電話啦

其實係兩個完全唔同既no.黎

復合8次
而家兩個月到

其實洗乜等 直接揾佢 佢對你仲有feel既話 咩timing都得 相反 無feel既 生唔生日有咩分別

就係真人hea覆我
：好啊 ：下次唔咁啦 哩啲
但行為照舊

我自己都唔係第一次拍拖 但我都無BLOCK到第一個
佢都無BLOCK到我 FB都無DEL到 但佢無再搵過我 因為真係佢做錯左
佢自己都知道 所以個陣我都無留過佢

依家我同第二個 我都無BLOCK到佢 亦都無再搵過佢
但問心我都係好想佢返黎

我可以同你講 男人係用下體諗野 真係有食唔食罪大惡極 咁佢又點會BLOCK你呢
你仲細(雖然我都好細) 仲未見識過好多野 你好自然當左佢係你既唯一
但你當你出黎做多幾年野 可能遇到你最愛既人/愛你既人
如果萬一你做過SP 你真係會內疚一世 唔好令你自己留低依個遺憾啦
你要好好愛惜自己 就算無人愛你都好
要講既講完 人地點講都無用 你自己都諗唔通既話

唔知點解 記數字明明好差 但都係會記得佢個NO

分手 100次

你試下拎個問題出黎同佢講 睇下有無好轉

都講過了

Lm

都無改善？試下發佢老脾

我明白
好多謝你用咁多心機打咁多野
我會cap低記低提醒自己
講幾年後呢個觀點確係冇朋友同我講過

我完全唔敢搵佢，反而佢又加翻我電話又解番我鎖，我覺得好怪

時間好快就過架喇 好快真係會幾年之後
做左既話 到時你真係後悔一世啊 你好好諗清楚

無試過

一齊左一排就longd ,之後我返香港就被冷落，最後頂唔順我提出分手。分手一個月後佢返黎挽留，係我心軟又復合返 希望一切安好平凡走落去啦

冇用 發脾氣俾佢鬧多兩錢重

你得既

咁過份 係咪你太就佢

應該係
知晒我啲底牌

分左個幾月手左右
復合返個幾月
跟住就計劃結婚 然後大肚

利申 待產中

唔好對佢咁好 人類就係咁 永遠唔會識得珍惜

好幸福 仔都有埋

復合返都有條刺係到

當你真係好愛一個人 唔捨得對佢冇咁好

無諗咁多了

係 但要控制一下自己

心入面會留低好大陰影
因為成件事都係好短時間內發生
唯有不停叫自己向前望

有時久不久提起個時被分手嘅事都會喊
到依家都會夢到個場景

例如呢 可以點控制

佢已經同你結婚 仲有埋仔 唔好再諗

試下做下其他野 總之個世界唔可以得佢一個
佢知道你個世界得返佢一個 佢就會變本加厲 對你點差點衰你都仲會係到
咁樣佢永遠都唔會珍惜你
一段關係 得一方係到遷就 另一方唔作出改變同回應 唔會長久

我會試下架啦
同時真係好希望佢都可以作出改善

任何人都解釋唔到係點解，包括佢好朋友

再同佢講下 你要令佢知道 再唔改就會無左你

我都覺得依d stalk人既行為好煩
不過我都成日stalk佢

我唔覺得煩既，只係好奇咩事

或者真係佢個人本身都唔太鐘意講自己感受出黎既人 我真係唔覺佢會怕冇左我⋯⋯

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

試下問下佢

睇黎你好幸福

唔係掛 你試下講啦 鬧下情緒
其實維持一段關係都好難
佢唔想 你做乜都無用

兩星期前散 佢講到明鍾意咗第個
冇機會復啦掛
利申 極速放低咗(好似係

有無可能咁快放得低 我唔信

自欺欺人
但冇計 唔想我係到痛苦掙扎緊 佢就已經同第條仔開心緊

唔洗迫得自己太緊 咁緊只會有反效果

復合左但個感覺好奇怪
同佢講野好唔自在
佢都冇咩點搵我
以前咩都會講
依加做乜去邊都唔會講 問起先講番
又唔會晚晚傾電話

大家都好冷淡

兩個人分手後復合的概率是82％，但復合後能一直走到最後的只有3％，那97％再分手的理由其實都跟第一次一樣。

--戀愛的溫度

同我未講分手之前一樣
或者佢唔想做醜人 等緊你講

如果兩次都係用同一個理由被分手的話
我認命了
不過依家都無復合到 真是ff無極限

同女朋友分開過幾次 最後都一齊返 而家5年了

你就好 記住要好好珍惜

岩岩先一齊番
一齊番之前明明喊哂口話其實好掛住

唔使諗邊個問題
事實就係佢唔再鍾意你
傷心都要留番啲尊嚴比自己

試過

當然 難得機會

習慣左有你既生活姐

同佢未分手前 佢冷淡左我好多日
我有同過佢講 但佢都係咁
個段時間我喊 佢唔知 唔想講了 覺得唔重要
個陣我覺得同分左手無咩分別 都係差兩隻字未講出口
最後 佢話想一個人 然後我就放手
留 我留左 佢好絕情
我可以點 我做乜都改變唔到佢

係 唔再愛你個陣 你做乜野佢都唔會理你

真好 好提子

只是 我最後一個奢求的可能
只求你有快樂人生

只求命運 帶你去一段全新的旅程
往幸福的天涯飛奔 別回頭就往前飛奔
請忘了我還一個人

不過我自己都唔識維繫喇
心淡

唔敢同佢有咩接觸

不過希望有一日佢會主動搵番我

復合過3次
最後一次分手個陣好辛苦，但當佢block曬我所有嘢就慢慢放低，而家識左個新嘅女仔，曖昧緊

分手復合 最後總有一次會令你開竅

真係心淡了 個陣我都係覺得心淡

佢可能都等緊你主動

試下啦 盡左力都唔得先放手
10年 好長

都好既 有個新開始
佢唔肯block我 唉

一齊左兩年 經歷左好多 分手嘅原因係佢淡左唔再愛我 但我仲好愛佢 我決心要變得更好半年後重新追翻佢 希望佢唔好咁快有第二個

無復合過 開唔到

我都唔知點解d人可以話愛愛下突然唔愛
唔知係咩玩法

頭一年係佢愛我多過我愛佢 係我自己衰 成日做啲佢唔鐘意嘅壞習慣 佢曾經有提過我話我咁樣會令好感度慢慢下降 但我無理到佢 成日覺得佢唔會離開我 到無左先後悔 到後期我feel到佢淡左 我又成日chur佢唔信佢 迫到佢講分手 之後佢就好決絕了

試過好低能咁同一個好港女既ex復合
開頭都見到佢有改變
到後期仲衰撚之前
無撚敵管家婆
乜尻都唔俾我做，放工放學同 同事同學一齊出街都要問佢
一大班人影相有女仔又屌
心諗點解個陣可以成個傻閪咁追返佢
宜家行街見到佢都當見佢唔到

加油呀巴打，我以前都好希望復合好唔捨得佢
但係好似其他巴打咁講 第一次分手嘅問題唔解決，復幾多次合都無用，你地散左幾耐？可以慢慢move on唔急的

I know that feel bro

我有朋友都係咁講，但佢同個mk好似仲好地地

其實分咗手就算佢對你已經唔再有任何情感
係咪都唔代表你唔可以再追返佢

慘 同你角色對調

都係因為愛佢先想追返

分左一星期 我都唔知

有拖拍喇咁快

睇人 我對佢仲有 所以想

如果覺得有機咪試下復合囉，始於都有復合成功嘅例子

即係你講分手？後尾點？有無復合到

Off一off topic 求意見

係咁既

曾經鐘意一個女仔，以為佢對我冇興趣，我就追左另一個。追到之後，佢知道我追左另一個。所以好嬲我。（我諗佢原來一直對我有意思掛）我都有d後悔。最後，我同左我追到手果個一齊左幾個月就分開左了。

過左一年，我最初想追既原諒左我。我已家仲想追返佢。唔知有冇可能呢 都有同佢whatsapp下 同送下野俾佢，但我唔夠膽約佢出街啦

係帽左我兩年啊

佢未必會想

我拎個問題出黎同佢講 佢話想一個人
我就放手了
無復合到

慘 搵過第2個 唔好復合

後果係俾多次機會俾人傷多一次
其實個陣佢搞到我差少少有情緒病
不過唔係因為佢我脾氣應該會仲臭

唔係話放就放得低

你好慘算啦 過左去了

係岩岩先夢見佢

我

依家幸福嗎

一齊番之後更加愛大家 感情深左好多

分左手三日
自己提出，但我喊到死
有d想復合，但個個都叫我唔好，因為我同佢嘅問題未有解決
而佢好似咩事都冇，同我照做返朋友，分手第二日仲同我出左去

你就好 因禍得福了

點解仲可以扮到咩事都無 我做唔到

佢做得好自然
而我就唔多出聲咁
但係同佢言談間覺得佢唔會再同我復合，果時講分手佢都冇勉留，可能佢對我唔深感情掛

但散左果個幾月生不如死 頹廢到變左第二個人 咁岩果陣又考試 用溫書麻醉自己
好彩復合得番

覺得無機就算啦 勉強無幸福

我都係用做功課黎麻醉自己 祝你幸福快樂

如果俾d誠意係okay嘅
只係我同佢之間問題解決唔到，同埋d問題從來都係係我到，我覺得短期內我一定解決唔到
係唔想玩人，一齊又散咁

咁都祝你可以改善到個堆問題啦
有心唔怕遲 遲下啦 或者可以再一齊返

由於依個月每日都係訓得最多五粒鐘，所以除左分手頭兩日之後已經冇再夢到佢

不過心情真係好撚好撚差

唔揀我唔緊要，點解要揀地底泥

人類永遠都係咁 俾一刻既快樂蒙住左對眼。。。。
或者係佢眼中 你口中所講既地底泥 係一個超級好人 係一個好愛佢既人呢

其實自己都知冇機 個陣分手做左好多野想復合都冇用 點會宜加又得

多謝巴打
不過佢咁好，到時應該會有第二個
只係我果d問題，同邊個一齊都要解決左先可以長久

可能佢對你既憎恨減少左個陣 咪會有用囉

你要努力 一定會得既 無野係無可能

冇乜可能，個mk我都接觸過，係乜料都大概知

算啦 個人係佢揀既 咁你可以點
人地覺得你差 就係差
唔愛就係唔愛了

就算冇 我相信都可以返返黎

仲可以見到佢個ICON已經係一件好幸福既事黎

加油啦 我分咗呢兩個月多嘅等待
真係好辛苦

到我等到心灰意冷個陣 我就會走了
到時可以唱''自由飛翔''了

講真 咁樣等真係好撚辛苦
我嘅期限係4月

或者可以好友般 跳陣舞

見過幾個例子都係分開左幾年, 到復合一齊無耐就會好快結婚

唉，係既

真係無話可說

等唔係一個問題 問題係無得再接觸佢咁等 就好似等緊一舊空氣
我寧願佢收我做兵 起碼仲可以接近佢 可以關心佢
我既期限都等你差唔多

做唔到朋友架喇

大家仲讀緊書 我都想結

睇開D 個人無咁辛苦 等你一個唔開心 人地就開開心心 咁樣值咩

分左手就半年
佢啲fb email ac嘅password已經改曬
不過改黎改去都果幾個 我背都背到
好難放低佢
而且同佢好多mutual friends

淨係仲記得佢電話NO 因為無佢堆PASSWORD
半年 要努力

佢仲未拍拖 或者有人追緊
我啲frd話我女又係啅翻同一條 鞋又簡返同一款

唔洗理人點講 自己喜歡就得

鄧你高興

分享下

金左幾日又一齊返算唔算

算既

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

我係一隻暴走既兵

好羨慕復合成功既巴打

分左就兩年完全無聯絡 但仲好掛住佢

telegram Mrbear622 有無人可以教我

我都寧願佢收我做兵

我都好提子

再過多幾年吧 總會忘

無

會盡量開心既

不過佢似乎都唔係開心

你又知 ？
不過佢開唔開心都唔關你事啦
無謂再關心你 我沒資格慰問你

有可靠消息+有蛛絲馬跡既，件事其實好複雜

感情本身都好複雜 唉 俾個限期自己啦

分左幾個月 我已經好少搵佢 成個月無搵 但前兩日搵下佢 佢又覆我emoji就算
呢幾個月黎都hea覆
唉.............

唉 我都好苦腦 究竟搵唔搵返佢好

可能佢有新對象 咪會HEA覆

我都好想搵 但一諗到佢同我講分手個堆野個陣
我心都仲係好痛
釋懷唔到了

Check女朋友手機 發現佢係香討分享佢年幾前點樣比帽我帶 仲係香討flirt狗公 比我發現之後 係咁喊係咁求我 因為太愛佢就心軟左 而且佢又係咁話自己會改會點樣愛我 但一齊返頭個個月 對我依然好仆街 見我諗起佢d賤野 唔開心黑口黑面 就話對住我慘過食屎 原本決定左狠心分手 因為我始終忍受唔到自己日日對住 同最愛既人咁樣對自己 跟住分手係咁求我係咁搵我 又話自己呢次一定會改 話我一個月時間點可能忘記 又唔甘心明明對方都愛大家 點解要分手
要我比三個月時間佢去改 我依家都唔知點做 個心好愛佢 但同時比佢背叛完之後 每日都好痛 究竟要比機會佢 定係狠心分開

分開之後一齊返兩年 之後又分開返早兩日正正分手一年

冇乜限期既，將個感覺放係深處，盡量少磨蝕，有時機既時候又睇下對方點先再算咁

就算佢冇再揀我，我都希望佢將來會揀到個更好既人

狠心D啦 帽真係可一不可再了
最後最痛個個都係你

這就是注定

愛既盡頭就是放手然後祝福佢
得唔到佢 但都想佢可以得到幸福 好男人

一齊左四年之後散左兩年又復合
依家一齊返差唔多三年，預定出年結婚

其實佢以前揀既男人都係差既人，黑社會小混混、街童咁

佢揀我之後，有話過想做翻正常人，想搣甩哂依啲人，想搬離依區咁

我承諾過第日結婚，我會帶佢離開依度，就睇我家族點安排，係買過另一個單位，定係係家族物業度揀一個，總之我一定會帶佢離開依區

為左佢，我好努力讀書同番工，我用盡全力去捍衛佢既生活，我動用我一切既人脈去幫佢，佢屋企有事，我成大半年租都可以幫佢地出住先，佢家人既手術費又係

結果佢竟然揀左個又窮又冇前途又冇才幹既mk，仲要帽我兩年

依個世界有冇公義，有冇天理架究竟

好幸福 我都唔知可唔可以等到佢回心轉意

有時你對佢好好 但人地唔領情 你都唔可以做到D咩啦 係咪先
我自己都對佢好好 但佢唔領情仲成日鬧返我轉頭
我好想講 大佬 我愛你先會咁對你姐 先會咁緊張 見唔見我對街外人咁樣先

巴打 不過算啦 佢唔受依套 你點樣做都無用
一係好似我咁 等佢回心轉意
佢都有心重新做人 但就咁睇你所講 個意識唔多強
所以 都係等啦

巴打有冇tg，大家一齊鳩等吹水啦

jasan27

無TG 不過你想吹水可以EMAIL留WTSAPP俾我
letter.w@yahoo.com

俾d信心自己，如果真係鍾意就唔好放棄
無拍拖會多左好多時間，好好利用黎增值自己

就算當時有拍拖都係多左好多時間 因為都唔係成日一齊
相愛但唔可以一齊

得左

搵左你了

愛你到最後 不痛不癢
留言在計較 誰愛過一場
我剩下一張 沒後悔的模樣

因為我太chur所以分
分左手仲有日日contact 是咪好有機？
不過就算佢肯 我諗都暫時未會一齊返住
傷害太多 唔係咁易釋懷

你個名
分左手仲點樣可以日日CONTACT 我都做唔到
不過你試下啦 如果仲可以繼續接觸佢的話

年廿九分手
因為逼得佢太緊
而且佢話想好似以前一個人咁自由自在 無拘無束
做野唔洗諗後果 唔洗顧及我感受
佢話希望可以做返朋友 話我搵佢都會應我
我寫左封好長好長既信俾佢
本身係wtsapp sd左俾佢 但佢話想要封信
尋日約左佢出黎俾佢
佢問左我好多問題 問我有無訓覺 有無出街玩
又叫我唔好唔開心 叫我唔好食煙 等等
雖然佢好似仲有關心我 但我諗只係出於朋友既關心
或者係內疚 或者係唔想我諗唔開
最後佢送我去地鐵站
我問佢可唔可以抱埋最後一次
佢即刻抱住我 我忍唔住喊左少少講埋最後既心底話
講完見到佢眼紅曬 亦都喊左 但無講過野
入閘之前 佢又拉左我一下 抱住我 亦都無講過野
我同自己講 佢都係出於內疚 我唔需要諗太多

我係藍絲

...唉 我都想攬佢最後一次

攬左就會似真係乜都完...

唔攬唔通就唔係玩完咩
既然佢話迫太緊
咪休息下之後仲掛住再搵囉

迫太緊最後只會玩死自己
利申過來人

del哂d聯繫又冇block 見到個未add既facebook真係好唏噓

雖然分咗就黎三個月
但我都會等你 一路改變自己 一路等你

同佢分手後3個星期佢就識到新男朋友
我真係好想問吓佢有冇愛過我
分手時我問過佢 佢好模棱兩可咁話：「我係有鍾意過你」
其實呢句真係好sad，即係點呀？無愛過我呀
我仲好期待可以同佢係返埋一齊
因為我同佢一齊嘅時候我係feel到佢都愛我

佢應該無拍拖 因為佢平時 甚至聖誕新年大時大節 都見佢同朋友過（睇佢Snapchat果啲)
所以佢應該仲係單身

分左一年 之後一齊番5年
分開個一年大家各自有拍拖 但都掛住對方
而家Long D緊 仲係好sweet

知道

加油 我都諗住咁

都唔明點解D人可以拍拍下話唔需要你 真係

我懂

佢唔想知啊 你走啦
我係到諗 等 要你等既人 唔會俾你等到

感覺無得呃人 係愛既 不過愛自己多D

會唔會偷偷地有拖拍 你唔知

你就好

我本身都係咁諗 但 都俾個期限自己
要放就放啦

岩既，我都驚希望越大 失望越大

無可能啦

笑左 成件事好柒 我識你一定笑柒你

依家都係 其實都係自己FF出黎

係

真係咁咩？
之後我都唔知仲有冇機會追返佢

一齊左4年，分開左4年，再一齊2年，都係分手

多數可以咁絕個D 都係愛自己多D 好似係
追返佢之前 不如問下自己 佢有咩好

曲終人散

咁就人生十年

有兩次都係咁，
分開左之後條女想一齊返，
但我覺得勉強無幸福所以兩次都婉拒左
我覺得你散得既話，個問題仍然係到而熱情冇左之後又會再散，
何況大家都已經有條刺，何必呢？

基本上對我嚟講佢所有嘢都好
只係分手個一刻我覺得佢唔好
同埋好快搵到新嘅唯一
我希望可以同佢一齊 而佢亦為我改變 忠於我一個

時間好快過

岩 何必呢

依D你FF下好喇 多數唔會做得到

放過自己，放過大家啦，
哩個世界好大既巴打

俾D時間我

我感覺佢無拍
但我點樣肯定姐除左直接問佢
我連同佢傾兩句佢都hea應 仲點好意思問佢有無拍拖

唔想覆你喇 收手啦

同一情況

係你就係你
唔係你既就唔係你

係啊

散左一個月，想復合，但係同佢最後一次講電話果陣佢話就算開始下一段關係都唔會consider 我

其實好清楚自己嘅問題
唯有真係改咗追佢

你個名俾左答案你了

其實我都好清楚唔係我問題 係佢問題
咁我係咪應該由佢 我收皮了

巴打我冇追post, 你個case 係點？

佢話想一個人～

感情唔深就由佢啦

我對佢深 不過佢對我應該唔深

Sense and sensibility

屌嚇死我
同我完全一樣
我以為自己留左言

唉 我都唔知 唔想諗

根本唔愛你個陣 乜都係一個理由

你會唔會諗住決心以後唔會再搵佢？
我等黎等去......分左手之後 佢都真係無搵過我
我好傷心

拍左六年幾，我同佢買左樓，下年會收樓
本身諗住過兩個月就求婚
點知佢同我講佢發現自已唔鐘意我
迫問之下就話自已鐘意左第二個...
咁就話分手，佢唔想就咁就同我一世
我係佢初戀，佢未試過同其他人拍拖
佢就話一年之後收樓之時睇下點..
可能會復合，都可能唔會
佢想試下出面既係點..
我真係唔知咁樣係咩意思..

提出分手前一兩個月對我態度奇差...少少野都發我脾氣
又hea應我message..
個時我都覺得有啲野...

我宜家都係覺得佢出去玩一玩就會番黎

又係咁 買埋樓先分手真係
分手前半個月佢都係好冷淡咁對我 我問佢係咪有事 佢仲死口話無
根本連一個機會都唔想俾大家去維繫返段情
佢話俾大家冷靜下架 無講到分手架 我都相信佢都係冷靜下跟住返黎同我一生一世 好似係

冷靜下都好過我
我話不如冷靜下
佢話唔得
一定要分手
因為佢要試下個花花世界

憎撚死前度既留名

有感而發...
最後同ex嘈交收場，嘈果時講左d好惡毒既說話，自己諗番起都覺得自己恐怖...我覺得自己係說話方面好有問題，對所有身邊既人都係，一嬲果時講d 野可以好盡，傷害左好多人，朋友，屋企人，同埋佢...唉...好想改左呢個壞習慣 唔係既話所有人都會離我而去睇黎我未改番好之前我都係適合單身(可能一世都改唔倒)，唔想再害人

同我一樣
就結婚 我話佢態度差 嘈左一囀
我搬走左 之後話分手同冷靜
宜家都唔肯一齊番😫

拍佐兩年，因為我入佐U，佢仲讀緊中學
個陣我覺得生活唔同佐，好玩佐
佢好顧忌我同女仔有接觸
我無理佢，甚至懷疑過自己係咪鍾意過第二個
最後因爲鬧大交分手
隔佐一星期佢有求返我
但我唔想因爲個下衝動又一齊返
所以我拒絕佐佢 但喊到仆街

兩個幾月之後佢有新男朋友
仲要唔係識佐好耐
仲要一齊無幾耐就long d
個刻知道佐會質疑佢係咪真係咁快放低佐
因為佢真係好愛我 對我好好
連佢朋友都覺得佢以前鍾意我多過而家佢鍾意佢條仔
我忍住唔去諗 唔去後悔
但12月忍唔住終於

我再搵佢佢已經叫我唔好再搵佢
佢block晒我所有野
我而家可以做既只係等同送野比佢
開佐個ig入面post晒我同佢一齊個陣影過既相
每張相都有寫返個日做咩，而家睇返係咩感覺
諗住拍條mv入面係我同佢既故事
日日都whatsapp一個被block既ac 講今日做佐啲咩
希望有一日感動到佢

佢係一個唔會同人講佢諗法既人
佢最好既朋友都唔會知
大家都係初戀，最了解佢既人已經係我
甚至以前同我拍拖會做既好多野
而家佢連同佢男朋友影既相一張都無po過
佢唔想我做既野 佢以前好痴身既
而家佢男朋友做緊 又接受long d

我唔係想比機會自己覺得自己有可能
我都灰到世界盡頭
開心既係 我好多朋友 連佢啲朋友而支持我而家既野
我知我以前衰on9 但我而家真係改變佐好多
可唔可以比個機會我去證明我既付出同改變
唉

試過兩次分開，都一齊返，而家已經五年半

冷靜先係最恐佈既說話
唔拖唔水 姐係點 靜完就分囉
哈哈 快兩個星期了 然後就兩個月 再之後就兩年了

愛既反面

咁分手個陣火遮眼 唔可以咁怪自己

依D野 我都有做過 類似既
但唔WORD 佢死心左就真係死左心 好絕

分左兩年 無再聯絡過 佢同緊第個一齊 可以點入手

你自已當初都做到咁盡
可必又要仲要死狗咁搵返之前條女

等！！！！！！等佢地分手

但佢地一齊左成兩年 條友仲要好有錢

都可以等 只要佢未結婚 總有機會

一齊番第9個月

好幸福這些機會

唉

吐苦水
收檔啦你 同番你一齊係最錯既事
乜疊都推曬比我話我錯 我做曬醜人
多謝曬 係咪男人黎啊你？

I know that feel sis

分開咗幾耐？

我同佢一齊六年，最近分開左兩個月，原因係鍾意左第二個，但最後都冇同個嗰人一齊。我知係自己衰，自己唔好。所以之前試過提出過想一齊返，係電話到講，但佢話唔想一齊。今日想出去搵佢，同佢當面講清楚，但又好怕失敗。真係好想同返佢一齊！冇左佢嘅生活都變到冇意義。

頭幾個月日嘈夜嘈 始終分開果段時間大家都變咗

其實自己ff就算 仲乜要強加於對方身上?

我同ex分開左 佢提出既 我灑脫離場頭也不回
點知佢之後瘋狂轟炸我話想挽留 不斷呃自己話大家其實仲鍾意大家 性格不合係可以比次機會努力下 我每次都回敬話不了
佢越講就越痴線 唔夠講最後用死黎威脅我

我頂唔順block晒佢所有野 斷絕一切聯絡一牌 唔想佢再煩我
不過有野block漏左 早牌佢同我say sorry 叫我原諒佢咁痴線 佢有病控制唔到

ok我心軟同返佢講野 後尾發現呢個係一個錯到不能再錯既move
佢繼續又重覆返一樣既論調 又再講返覺得大家只係一時分開 終有一日會係返埋一齊

佢跟本一路都呃自己 一路都唔明 我就黎比佢搞到痴線 係真係痴線 講真話會迫癲佢情緒病發作 講假話會迫癲自己
全能既連登 我應該點做

巴打 收手啦 你知唔知你咁做會令到對方幾困擾?
比人知道左 人地理你又唔係 唔理你又唔係
人地再同返你一齊 都只會係出於良心同責任 而唔係真係鍾意你
醒醒啦

我覺得如果對方有男友既，不如自己靜下，乜都唔好做，好好裝備下改善下自己仲好

你做得多，真係好易物極必反

利申仲係好愛前度，不過佢有現任所以我就得個等字

你都幾on9 提又係你
人地唔理你好正常
唔洗扮情聖做咁多嘢
放過個女仔係最好既辦法

我同男友都有講過
但好明顯次次都係講完又擺到明唔捨得
所以最後訂立再亂講分手就打屁股一百下

一樣

對佢地太好 佢地唔會珍惜的

6年 新鮮感

有改善自己不足

你真係唔再愛佢咩

好主意

其實分手到復合呢段期間大家有冇傾過計架?
Whatsapp/約見面又多唔多?

巴打加油

已經兩年
同埋佢唔知我等緊佢

專一同長情既人真係好撚慘

一齊兩年之後分過一兩個月再一齊兩年
只可以講 人係冇咁易改變
當初分開既原因 相信係不久將來會再一次令我地分開

我 拍左半年，分左半年之後一齊返 而家已一齊十七年，結婚八年

之前一齊左一個月分開左
一年多啲後再一齊番
依家就快一齊左一年半

So sweet

分開個半年頭五個月有keep 住聯絡，唔肯一齊返，之後俾個高人小到上天花板，叫我死忍兩星期唔搵唔應唔理，之後聖誕嗰日先約出黎，一野拖返住佢當從來都冇分過手咁對佢，得左

係你鐘意左第個？

自己衰囉
不過佢依加叫我比啲時間佢考慮下，希望有機會啦！

有斷聯絡一排
之後傾返計 但唔會chur佢
都係share下舊登啲post或者好笑嘅片
後尾我追返佢嗰陣就有係咁約佢出街睇戲食飯
不過十次有八次都係食檸檬

其實點解分左手都仲可以whatsapp得返
正常分左手唔係都好難傾得返計架咩?

經驗話我知
第一次散,可能係意氣用事
但第二次之後再散,之後再一齊都只會散多次

我先前約佢都食檸檬 可以點做？仲有無機？

好想搵返佢
心入仲掛住佢 對佢嘅愛冇變過
分左就快6個月

其實真係睇為咩而分手同埋大家仲係咪鍾意對方
個心仲有對方又唔會話share下post都唔覆嘅
如果係打埋晒啲千字文話未放得低呀幾唔捨得嗰啲 反而會有反效果 好似係

試過被女方帽過 提出分手 但後來自己心軟比佢留翻 只可惜到目前為止佢都未學識珍惜我

首先要知自己點解會食檸檬囉
係佢真係唔得閒?定佢真係唔想見你先?
前者就可以試下再約，不過唔好約得太密，
盡量約佢做啲佢想做嘅嘢(例如去睇佢講過好想睇嘅戲)
後者就自己收皮一段時間先啦

第二次散後一齊返
希望你嘅經驗之談有例外啦

我對上一次約佢係臨近聖誕 過食餐飯好唔好
（已分手一段時間）點知佢覆我emoji 咁我就估到佢唔想食
新年個時我send左一段新聞比佢 關於我地以前去過既地方 佢又覆我emoji
其實我地都算和平分手 又無嬲/憎對方 我又無chur過佢
都幾個月啦 佢仲對我好似好避忌

因為佢知道你有意思？廢事你誤會

我同ex分左手兩年，佢wtsapp都不外乎hea應/無應

唉！見巴打你咁 我都唔知遲啲搵佢佢會唔會都咁對我

可能真係......因為我幾個月前問過佢係咪有鍾意既女仔 佢都覆我emoji
其後過耐啲再傾佢都只係覆我幾隻字
我真係放唔低佢 和平分手但依家我嘗試同佢做番朋友都唔得

原來你係絲

其實你咁樣一問，傻都知你對佢仲有意思

話說一個月前我都問過我ex一條on9問題
我問佢抗唔抗拒見番我，佢無覆直接無視我

就係咁！我聖誕問佢 我地食個飯好唔好呀？佢好似係覆我「 」之後我話 我地唔係講過分手後會見面嫁咩？你唔想就算啦⋯⋯佢無覆
我事後諗返起就覺得蠢左 唔應該比佢知我仲掛住佢....佢會有界心

所以我話打算用朋友身份入返佢個世界就係唔想俾佢知我仲鍾意佢

唉共勉之

不過其實就算你唔講約佢，佢未又係hea你/emoji你

我都係咁嫁 之後只係同佢講啲生活琑事 佢都唔覆
我諗係你想同人做朋友 人地未必想

有人嗎

講出黎分享下

上面有講

唔去搵下試下？

Block左我成兩個月

冇其他方法搵到？

分手原因呢

電話 FB IG仲可以搵佢
不過暫時未有打算
我冇信心太快再一齊 驚會散多一次
呢段時間當考驗下
但係又驚冇機會再同佢一齊
佢之前講過係愛嘅 最後都會一齊
分手原因係我地嘈左幾次 佢對呢種生活耐左話好攰 想單身下
Chur左佢個幾月就block左我
當中送左次聖誕禮物
但冇應到我
咁我仲可以點

家下同緊個以前中學年代一齊過既女朋友一齊番，穩定發展中

巴打冇改善過自己？
佢單身定咩

6至7年前一齊，
跟住自己脾氣差 佢又唔好，
因為一啲刻意既誤會而分開，
中間佢同我講過無可能無可能，
永遠唔會一齊返 每次傾計就會傾到復合，
一傾佢就會話冇可能 你唔好煩我，
然後block 左我，
不過每年我生日佢都準時第一個同我講生日快樂，
跟住又block

終於去到對上一次 佢同第二個男仔行埋
我好撚心酸 想放低佢 又做唔到既時候
我同佢有傾有講 做左好朋友咁
keep住會問一齊返有冇機會呀果啲
佢就話0.1%啦

結果 依家日日中出 準備結婚

點樣追返人
我同佢都係中同

係一場好漫長嘅戰鬥

單身緊
我同另一個女仔拍左兩個月左右散左
原因係 又記起佢
我知衰咩 改緊
但改左都冇用 始終佢都冇搵過我傾

慢慢黎啦 你改好再搵佢都得
唔一定佢搵你 我都係咁 平常心 慢慢做返朋友先

都幾漫長
一齊一年
分開既時間都四五年咁濟

建議你等時間沖淡下先
再過多幾個月 仲想一齊既
先重新搵返佢 做普通朋友

其實都隔好耐，某一日返工重遇，估唔到大家係咁近做野但第一次撞到。然後自此就一齊食lunch又約幾次出街，大家就自自然然一齊返。 我同佢都覺得可能大家都大個，唔想再重新認識了解一個人，到時一齊後又唔夾。
講真我算係好彩

一直有傾計？

你幾時分手 我會即刻飛左條女追返你

分手期間佢同過幾多個人拍拖?

我都因為對對方太失望
block左對方

我發過誓再一次之後 唔會比佢再喊

中一一齊一排然後分手
中六又一齊最後又分手

完全唔想解block 太撚失望

未定性？

同男朋友一年前分手 之後復合返
大家都覺得都係對方最好
所以大家都改變左好多去同對方相處
而家復合左一年左右

我同條仔分分合合最後狠心分手
以前冷戰後佢扮冇野搵我咁就好返，今次我完全唔聽電話不讀不回
就喺正式割斷聯繫之後開始突然瘋狂update IG
一個月既相多過咁多年夾埋,平時佢成世都唔update
唔知佢係有新對象定示威

點失望法？

要加油 經歷過分離嘅感情好堅固
個人認為

唔知到時佢仲會唔會對我有感覺
拍左就快5年
好後悔當初唔好好對佢
而加好努力變好

其實我都好驚 好驚佢冇哂感覺
但一開始初初識佢追佢 佢都未有感覺
可以培養同追返黎

long d ，佢working holiday
完全無時間傾計 佢話好忙
幾日都無覆我 問佢係咪想分手
又話唔知自己想點
好似得我自己維持段關係咁

重複左呢件事幾次
講過既野 完全無擺過上心

咁係想分手
紅字嗰到 真係好辛苦 兩人嘅感情關係 要變一人去承擔

爆左佢一獲 就block左佢
叫佢唔好再擺合照
幾日都仲未轉

A0係咪真係唔識拍拖

A0係唔識 好多野要慢慢學慢慢黎

算係有

1個

幾日都唔應機 又唔知自己想點
block左佢 一了百了

一齊咗幾耐？

心痛死

5月一齊 10月long d
拍到前日正式分手

的確係 好撚心痛
但我覺得佢唔太愛果個人
就算佢扮到話好愛都好

咁佢地一齊咁幾耐

Long d的確好難捱

佢有心珍惜 我一定會捱落去 可惜

都唔夠一年

咁又係 有心的確最重要

咁好少姐 羨慕

好想佢後悔

咁佢後悔 追返你咁點？

呢刻唔會一齊返 遲下唔知
始終鐘意 但同佢一齊好難受

2016年11月5日分手
到我2月生日個時佢約我出嚟送份生日禮物，雖然分手個段時間佢有出去識男仔，佢話因爲想忘記我但忘記唔到，最後我地復合咗。而家開始一齊2日
希望可以同佢結婚

我ex都係咁講
但都係當下感受

分咗3個月？

唔想復合返之後
所有野都再loop一次
突然幾日唔搵 又拖拖拉拉話唔知自己想點
做人又無信用

係 一齊返之後冇變過都冇用
所以希望我改變咗之後再追佢
再好好錫佢

11月到2月，其間佢有搵過我，我擔心復合之後又分手，有冇人復合之後能結婚？我真係好愛條女

佢分定你？

拍拖左1年 分左手，半年黎一齊返直到直家（6年）
真人真事 巴打加油

由佢話唔知自己想點
其實都死左心
愛還愛 但完全唔想一齊返

有冇keep contact

分開左四年，而加一齊返兩年半

係 正常目標好明確 愛 想同你一齊

佢分，事後好後悔，冇勇氣主動搵佢，反而佢搵我

...我都同ex就黎分咗三個月 我仲有搵佢

但佢唔會應我

我所有聯絡都block哂

我仲會佢係錯定啱
想同佢做返朋友慢慢黎

有少少變左討厭佢

通常分手 一係會覺得對方愈黎愈多野不足 變到憎
好似係 二就覺得對方其實都重要

有啲野 拖拖下就會玩完
係佢選擇放棄段感情先

我都諗緊同佢復唔復合好，我知今次復合就會去註冊

但我唔知原唔原諒佢好，我驚自己有條刺

仲等緊佢 改善緊

巴打 有時係睇你包容定點
的確佢對你做過嘅傷害係到就係到
但好睇你對佢嘅信心同接納
復唔復合我地唔會有答案
你個心已經有咗

真係好煩，就算一齊番，都唔見得光，唔可以俾屋企人知道，就算註冊左，都起碼等2年丟淡大左先可以擺酒

有冇機會復合？唔好俾自己有遺憾！加油

一切在係你控制
做決前前諗清楚 唔好後悔
決定咗就加油

我都唔知有冇機會
但我搵佢佢好少應機甚至唔應
我會加油的

我分手個排聽呢首歌痛到我癡線

大家加油啦
想繼續追返人地 就努力啲
不過唔好令自己過得差 輸埋人生真係好唔值
人生只有一次

我諗過聽晚我聽哂佢講既真相之後，我會再俾多次佢揀，如果佢唔可以即刻答我

我就會對佢完全放棄，以後唔再理會依個人

Ex 分分合合幾次
如果真係夾真係愛點會分手
有感情姐...
我經驗回頭草就咪啦

不可以吃回頭草

努力緊
就算到最後結果唔係我諗咁樣
我對自己都無悔

巴打 點都好 希望唔會後悔

溝通唔夠 如果有問題 但又唔改 咁再一齊都一定會因同一個型由分

岩
可惜本性難移
性格唔係話改就改

一齊4年 散左近一個月
話淡左同出去見識下

利申藍絲

我俾佢揀多次都係唔係即刻答係我，仲係話唔知，諗唔到，再同佢糾纏講落去都哂氣，我一定死心

做到咁，我唔會後悔喇

慢慢黎囉 仲有走盞位

你想一齊返？

想阿
宜家keep住見到有野想share俾佢會whatsapp一兩句咁
佢都講到明唔知自己想點 我都俾佢搞到唔知自己可以點

唔好講你鍾意佢之類嘅說話

唉 分手真係好煩

第一次 半年
分左二年後再一次
四年到依家

好爽手啲結婚啦

佢變得好假
我用左半年先完完全全放得低

唔講都唔問
俾佢覺得我仲係佢身邊就夠
分手個陣我都有講覺得大家宜家唔岩一齊..
希望有一日玩夠會返黎

好酸

巴打
我想知多啲
佢地原本都係由好熟巴朋友變做情侶？

分手原因係咩？

分手個時到復合之間有幾耐？

同埋有冇做左啲咩去復合番？

假性分手定真性分手？

你而咖同其他人傾到幾開心都唔再關我事

推下多啲人分享

口講唔關事姐 個心都係好想關自己事
佢同人地傾得開心 你個心咪一樣會痛？

會痛 但都唔關佢事

有無勉志故事分享下

上面都有嘅

磨牙

btw我打錯字 勵志先岩

自膠

難得分到手，點解仲想復合

推下 想知多啲

因為分咗而知眼前人幾重要

有冇成功既巴絲應下

第三次復合 今次要一生一世

諗左好耐應唔應該係到回覆,因為ex有上高登,好怕佢見到.
我地2月14分左手..拍左2年幾拖,一直都係同居的.
但係佢原來一直都好想分手,係搵個機會講.
自己反省左之後,明白自己係太過自我中心,唔成熟,有時同佢講野語氣會好差,好自私,太過依賴
所有野偏偏係失去左先知道自己需要改.

係分左手過左1-2星期到,佢開始黎我屋企拎番哂啲野,但我工作上有唔開心既野,同佢講,佢都會覆我(但唔係hea覆),對比起一開始唔見唔聽唔覆wtsapp已經好大分別

但自己依加已經覺得唔可以再係咁,咁樣同無改變過有咩分別?應該要堅強落去,為自己去改變.
以前同佢一齊既目標係生仔結婚,一無左佢就好似無左世界咁,自己媽媽又過左身,無左佢我究竟仲可以搵邊個去支持我?所以一開頭真係好想自殺,但之後換一換心境,依加去左做義工,想用自己生命影響生命..

其實我最好愛佢,但只可以同自己講,忍住,唔好搵,唔好理.

講就講得堅強,我真係好希望你會諗起我